(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (82)

肉雞入黎找數未

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

新po lm

留名

[member]

摸摸

有無聽過佢首瀟灑走一回
同埋同人瑞紫頭閪合唱京華春夢

好

幾隻手指咪得囉

終於星期五 到底邊撚個發明返工

典解

lm

上翹jj留名

是日柒頭
17歲FA 盡力幫梓樂 反被明愛nursing”專業人士”批鬥

米jer🙏🙏🙏

連第一道門都未俾人入過

sorry

你哋呢啲基狗應該要去人道毁滅唔好喺地球獻世

八二留名
睇圖有雷克份

-,-
問你條仔

雷b

冷氣b
落床未

未

幾時落好

唔落了

唔好啦

我唔想離開
Daily binc: 1/1

落床

今日凍到

喜歡澟風吹過我嘅靈魂～～

上水！

乳頭既顏色係咪都係天生？

波波

新人留名

擊

係啦

跟膚色

克克

Miss you波

識玩

早上好，新人留名

係一蚊男神

個人休息一下好啲

In general 唔鐘意肥婆TB (例如judas law果d)
覺得佢地好自大好煩

不過我有個TB friend幾好人
佢應該係exceptional case

正想講肥婆TB 就係Judas，睇見就討厭

其實做人咁耐 識得一個肥婆係好人咁大把
覺得佢地全部都係心理扭曲 好似好有報復性或者被害妄想

幾十下唔夠喉

點解佢會有fans?!?!??!!!!

無人知

正 我都有戴

會唔會有鐵鏽味

事實同奶鐵閘真係無分別喎

死gay佬！

佢係 你係直女

來吧

你又知？

+2

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (83)